今日係荔景見到狗, 結果得我一個嗌黑警還眼, 差d俾狗咬

可唔可以發起每日係地鐵站同學校門口派貼紙甚至Tee裇, 寫住黑警死全家、不歡迎黑警及其家人等字眼。就算大家無膽跟我一齊嗌，都可以比D壓力佢地親人，禍必及家人，全民公敵唔好得過講字。其實大家到底有冇決心嫁.....

巴絲呢啲真係約齊人一齊做好啲 人多就有好多跟風架啦

周街都係狗，賺我地納稅人嘅錢，老婆仔女仲嘆緊世界。如果連鬧都做唔到，我完全唔知可以點。

今日個個白衫少年隔住條馬路屌狗都俾佢打到爆哂缸，你真係好難怪有啲人會縮

諗方法俾佢地參加，而唔係逼佢地參加某啲野

所以黎集思廣益

其實任何用錢(即係眾籌)既野都好易俾和理非join

所以我諗印Tee

眾籌登報個種國際戰線可能會好少少不過都不失為一個選項既

唔可以係一次性, 重點係要係佢地嘅日常生活中俾壓力同歧視佢地

可以將件衫整得無咁顯眼
然後叫後生仔買俾阿媽老豆
到時班狗一兜啲阿媽老豆佢地就會轉黃

香港警察 全民公敵